[集氣] Long D 正能量post

完全正唔到，我好掛住你

可以點

我都好掛住你

佢上個禮拜放棄咗我了

我都好掛住你
點解long d會禁辛苦

點解㗎 有冇得挽留佢

好辛苦好想攬住佢

我都想攬住佢，咬佢，聞佢陣味

仲有幾日終於等到佢返黎啦
大家頂住

勁鍾意聞佢陣味！！！

大家都等得好辛苦
幾日好快啫 見到嗰一刻一定勁開心

聞到陣味會即刻開心哂放鬆哂

男朋友我好掛住你

有咩方法可以保存佢啲味

我強迫佢寄左佢成日摸住訓既毛巾仔俾我。不過開始變左我陣味

要佢唔好離開你

LongD 唔聯絡係大忌
其實"真誠"既話 本質係無任何距離
距離純粹係藉口

佢好愛我 我好愛佢

笑死你強迫佢

如果可以用人嘅體味做香水就好

就算佢呃左我好多野幾多次都好我都覺得佢始終有d野唔會做 但最近發現原來佢flirt好多女 落club有同女交換contact 原來係我太天真

擔心佢叫雞，買左好多飛機杯比佢

我覺得時差會係最大嘅敵人

點解佢會咁 你係點樣發現

我唔擔心 但我驚啲女主動搵佢姣佢

我會逼佢同我video叫佢用飛機杯
等佢用曬D精力冇力搞其他女
會唔會太過分

男朋友有用香水就照跟買一樣，冇就跟佢用同一種洗衣粉，柔順劑

其實唔好逼會好啲
你愈逼佢咪搞到雙方都辛苦
佢愛你你真係會感受到㗎 要相信佢

好想攬住佢狂索

我會好似部吸塵機咁，大大力咁索

Longd就快2年

Congratul .
祝你地到白頭

想聯繫自然會協調到
就算+12:00都可以聯繫到

thank
大家加油

時差唔係敵人
我放工佢放學永遠會call對方

好羨慕
好想有個咁既"他"

仲有1年9個月
已經1個月見1次
好掛住佢

same long d 女友係準備過去讀書前一個月 送左隻貓比我 我都好鍾意貓 佢話掛住佢同情緒低落的時候就同佢傾下計 我開頭覺得CLS 貓識鬼聽 但有幾次好掛住佢 同埋有時差唔想阻住佢 所以就同隻貓傾計

我平時都成日攬住自己隻狗講好掛住男朋友

好快就見到你

我驚我開心到喊

原來唔係得我一個係cs

放暑假? 我女友都係 下星期就番 隔就隔左一個月 但感覺上係成年時期

成年時間

我返緊工得幾日假都要去搵佢
真係一日不見如隔三秋

加油啊絲 捱過左之後就會好穩定 我自已都係咁同自已講
想像到我自已係機場度狗沖去接機

我同佢先啱啱開始就要異地
勁開心佢凌晨去接我機 我諗我見到佢都會狗沖攬住佢

原來絲係去異地個個 我調番轉 共勉之

明明正應量，入到嚟開始咁負

唔係佢係異地但我飛去搵佢

你地一齊咗幾耐？

計埋今年7年 由中學拍到佢讀完大學 到而架佢想讀埋Master

邊有負喎，咁真係好掛住

拍咗咁耐有冇試過有冷淡期

試過冷戰 但未試過冷淡 我係下把位黎

掛住你半年啦已經

以前個個都同我講longd係唔work架 曾經我都好有信心咁同佢地講睇下點 但前幾天都係分了

我黎放負
佢話今日約左班網友一齊去沙灘
然後唱K 比左幾張相我睇

但一入黑失聯到現在

我知如果佢有心偷食就唔會話我知今日去邊
但啲相有大波日本妹

同男朋友前前後後曖昧左兩年先一齊 連曖昧期都係longd，中間都只係見過幾次。
後尾好難先一齊左，但過左一個禮拜就要longd。最近終於longd完啦，雖然過程好辛苦，但係會學識更加信任佢同更珍惜相處既每一分每一秒，絲打加油

啱啊 攬左幾日就變左我陣味

加油啊樓主 你有我地陪你

因為long d 個人會變得更神經質

女朋友話好攰 話過幾日返到去之後想冷靜一個月但係其實好愛大家 但longd真係好辛苦

每次冷戰都驚捱唔過 就唔想比佢抖

基本上除左返學返工其他時間都係Skype緊
每日都係 但都仲係好掛佢

最慘係我去咗外國做野，根本唔知會唔會返香港
只可以睇下佢有冇機會黎working holiday

你飛機杯買得幾多
一星期用黎四五個佢都係仲可以出去屌女嫁啦要既話

因為long d同一個拍左接近六年拖嘅初戀分手
依加同現任都係long d，一齊左一年幾
要再捱多兩年
不過有共識Long d 完左就結婚
兩段感情最大嘅分別係相處方式
有興趣我再分享多啲

又要倒數

多謝你

Long d 一年成功咗

加油我仲有一年

仲有5日就成功捱過啦!

真係好唔簡單
會不斷睇相同埋訊息✉️要學識獨立
都唔知可唔可以支持落去

我可能要五年

已經返咗香港啦 唔使再long d 冇嗌過交

雖然好耐 但希望你捱到

夜晚又想叫春點解可以咁掛住一個人

成日都唔知佢做緊咩 好擔心
但我相信佢既

但唔知會唔會有將來

七夕快樂

一個月都捱到想死

都就見啦

再下一次係三個月

同我一齊

完全對其他人冇興趣

實日日開cam見

我都想 不過冇同男朋友開過

對狗有冇興趣
利申:狗公

咁唔好開…

加油啊 好快就又放大假 我遲的都有假放 諗緊好無去搵佢 絲 你有時間 應該就要去搵佢 最少比佢知道 你緊張佢 距離真係唔係問題 最緊要兩個真係相愛

btw 說好的正能量

太掛住啦。。。。點正能量

我驚佢覺得我煩

佢同我都要返工 返工嗰陣好忙都好少wtsapp間唔中傾到電話已經好好